點睇連登咁多人燈阿根廷

垃圾廢隊都咁驚 你地唔係下嘛 就算比佢負碌入8強 阿朗都會踢走隊垃圾啦

身為美欺隊友so9今場一定踢跛丙朗